（足波撚）舉手投訴越位

無論睇學界定職業聯賽，d球員次次比人過完入埋波都舉手，但係冇一次球證會吹翻轉頭，其實有咩用